散戶輸錢既pattern

1. 見有隻股不斷升：

唔敢入

2. 全連登唱好：

都係唔敢入，但係有D心動

3. 隻股再不斷升：

以為係百倍股 ，驚唔買就執輸無錢賺，all in 高位接貨

4. 隻股高位回10%：

SH，怕係震倉

5. 隻股高位回20%：

唔敢放，全連登唱好，話「信念！SH！」

6. 隻股高位回40%：

驚輸身家，同自己講「止蝕！攞返六成本金，再買其他股賺返蝕左嘅返黎！」跟住低位放曬貨，安心訓教。

7. 第二日醒返，收市前隻股係低位反彈，升返10%：

「好快就跌返姐，D 散戶仲接貨，蝕死佢地啊。」

8. 一個星期後隻股升穿最高位，不斷向上：

「點解會咁？無理由既！！！睇你升得幾耐」

9. 兩個星期後隻股依然不斷大升：

以為係百倍股 ，驚唔買就執輸無錢賺，all in 再高位接貨

10. repeat no.4-9，再返工對冲，跟住計一計數，發覺已經蝕左層首期

高買低賣

事實係識好多人買股都好驚 不如買arkk

所以講到尾就係要一買就del app

正解

驚輸 LOL，all in 自然怕

有見地

新手通常都係咁

我都係。特別買比特幣股 第九城市 同riot 今日買左輸幾十蚊就放

再買其他股賺返蝕左嘅返黎

其實真係好睇你眼光
不過呢類高追嘅人又點會有呢啲眼光呀
呢句唔適用於佢地身上

PLTR

最好都係月供指數
完

number? 又2800?

已經進化到靠番工份糧係對沖股票既loss，咁仲買股票做乜撚

好撚true
當你以為你都識睇圖果陣都係會被人收割

睇圖有用D 大戶就唔會不斷沽TSLA

過兩年down翻嗰app
發現停左牌

1. 上連登
（係，有上連燈已經有超過5成機率豬）

qqq voo囉

pish

無傻人蝕錢邊個賺錢